相信我，知識可以改變命運

即使你屋企幾窮都好
只要你努力讀書
入到大學
出嚟做幾年嘢就可以擠身上流社會
住洋樓，養番狗

依句真

急不及待很想玩玩了

啲人咪又係睇你唔起

英雄莫問出處

大家要相信我

push

認同